“真”高質電器傢俱討論（12）

無人開咪.....

大p 細s 大s 呢啲都各自有一堆用家
可以search下啲用家睇法

淘實訂地櫃鞋櫃可以嗎？ 大家有無商家推介，我想要歐陸風

放唔到鑊既全部都晒氣, 係買就買番built in 60cm

唔同budget有唔同取捨
多個選擇冇壞

想問下屋企係開放式廚房 抽油煙機又想吸力好又想靜 咁應該買邊個牌子 budget一萬以內

係打算買60cm
我見60cm有啲普通牌子都係五六千
miele要萬幾

大家喺香港有冇見過呢d暖爐？
除咗用電量高外(其實暖爐本身已經係唔慳電)，有冇伏？

抽濕機有冇推薦?
Mitsubishi 三菱 MJ-E82GH-H 14公升 抽濕機
夠薄, 前吸風
抽力低
Mitsubishi 三菱 MJ-EV200FJ-H 33公升 變頻抽濕機
變頻, 抽力勁
大部,貴

Panasonic 樂聲 F-YCM33H 33公升
抽力勁
大部,貴

搵過LEE幾部
住TKO....但屋企細300呎
唔知有冇巴打有其他推薦

Miele / Bosch 都出名
唔係太有budget 買bosch

心大心細
Miele 淨洗 vs miele 洗乾 (made in germany)
（not made in germany)

其實最驚自己最後都係晾衫 咁就真係晒左個乾衣功能

洗乾
乾完再晾一晚散下味
淨洗你春天就後悔

普通就其實BOSCH都夠用, MIELE我記得就多d extra function, 好似洗完自己開蓋, 3rd rack咁

我買西門子都買左萬幾

同問

同係TKO人. 呢區唔買最勁抽濕機 奶硬！我用緊兩部 ！ 1隻三菱 另一隻係大約30年既samsung

好 巴打都係洗乾？
因為本身呢家都浴室寶乾緊

淨洗
所以好撚後悔
浴室乾有陣味
寧願晾起吹兩日

巴打係用浴室寶乾?
因為我用浴室寶乾都幾ok 可接受
不過 始終放左係廁所都有少少唔舒服
同埋比多1萬可以晾少d 衫

用伸縮棍窗口晾
如果可以再簡一定買洗乾

如果唔用浴室寶一定會有up味
因為細菌滋生左
如果你裝到都可以試下

Miele 坐地都係萬幾
Semi Integrated 係imported appliances 都係14k

up味係洗衣粒問題
換左隻貴野即刻冇味

我買果隻係imported appliances買貴過香港買

Siemens SC76M542EU, 係SOGO玩過, 矮身不過放到鑊同total 7套碗碟

竟然 特價？

有無巴打推介即熱濾水機？
見到3m 好貴，philips 好似幾好，不過又話出水慢

應該係冇咩人買依款矮SIZE既, 比平常SIZE貴一半又冇洗多左

lm

估唔到仲開到12...留個名先

Miele洗衣機唔係全部都德國造架咩？

有d 係捷克already

45 cm 係少d客路 買得間屋都大大地

仆街仲想買豐澤獨家個款wed325
知唔知呢款邊到造？

豐澤寫係Germany
好似記錯左 乾衣先係捷克sorry miele

60cm黎 佢cut短左d rack 岩香港除晃 2個人用夠做

呢個有講洗衣乾衣
都應該最後會買呢個 貴買平用

有冇巴打用緊西門子isteam油煙機lu83s750hk

但係得4kg乾
即係你洗完點都要拎返最少一半衫出黎先乾得透

價錢同買2部疊高差唔多

其實我想疊高

女朋友覺得逼

想問吸塵機除左dyson之外 仲有邊部推介？

露台哂衫有冇好介紹？

如果想放係升盤下面 係咪要大改啲喉

鋅盤下面應該唔夠位裝洗碗機

煤氣部乾衣用咗個幾月，真心唔錯，啲衫乾完唔皺嗰吓好

大家食飯枱有冇介紹去邊間睇
而家好似盲頭烏蠅咁周圍睇

觀塘好多, ALOT最大既SHOW ROOM應該都係觀塘, 睇完仲可以去九龍灣睇埋頑固

睇岩左智能廁所板 pan記隻RJ60
但見佢遙控器要裝係馬桶右邊先感應到自動開蓋
想問大家其實裝係馬桶後面個牆得唔得？

落埋乾衣紙仲香噴噴添

買左部LG洗乾未送到，其實而家乾衣仲會唔會整縮件衫

想請問下買bg 制面，邊個網買會抵d?

唉 一定要近廚房好似 唔知露台得唔得呢

好似都仲係會
有睇到上網過熱泵式會少d 因為keep 住60 度左右

唉曬衫算

我睇電視柜都睇左好多間
日本泰國個d靚野又貴，
平幾千蚊個d一睇就知淘寶貨

抽濕機乾衫

曬衫又要揚起d衫，又要彎腰又要掛衫 搞搞下都15-30 分鐘
有乾衣機 一機用幾蚊都唔洗
就買左呢30 分鐘

如果一日兩機 慳左成粒鐘
如果有位 諗唔到點解唔買

靚衫就要晒少少時間晾
但大部分都係uniqlo 遲早要換

Thx

有無人知西門子制面邊到平？ 香港好似好少鋪有得買
外國網邊到有

想問下各位有冇暖爐/暖風機推介？

有用，好正

裝後面咪好難㩒制？
我原本裝咗係左面，但因左面對門口，搞到成日自動開關馬桶蓋，而家改左裝馬桶正面。

我裝廚房，洗衣機上面，掛牆，露台一定得，煤氣喉出到去就得，仲要預電制位。

馬桶正面即係水箱位？
我如果痴背後牆都係直對門口 好難諗
佢係好敏感一經過門口就開？

用緊bosch, 千幾蚊，唔錯

淘寶個隻升降涼衫架？

Dyson , 一機兩用

係，一有人郁下就開，正面係坐喺度望住嘅位置

啱啱睇完
見好多都係大陸牌子
係諗緊panasonic得唔得
有冇巴打用過？

計唔計意show 圖睇睇

之前出過post，比人插到七彩
有冇人裝左煤氣乾衣機?

收集意見後，而家已經改善晒，裝修圖可以睇樓上條link

出喉位

現況

平面圖

諗住買philips咋

係咪bosch BBH3251GB？
想問會唔會好嘈同吸力夠唔夠？

LM

諗緊買Dyson定係LG好，Dyson Digital Slim好似幾正又輕，LG就可以拖埋地，但個拖地頭要另外買，又唔知拖得夠唔夠力。

有冇邊間推薦呀 巴打

如果你捨得買既，都係alot囉 d設計用料係靚既，不過真係好貴

我淘寶

推一推

行過哂咁多間日本野 覺得頑固同all the best比較啱心水

洗衣機同雪櫃, 各5000內筆直, 係咪LG會比較好??

想問Toshiba蒸焗爐好唔好用？定有其他推介？

Miele /大P /惠而普4S

想搵張110cm長嘅書檯 睇極都唔啱

我用煤氣，唔會

只用過Toshiba，我覺得OK

Whirlpool 4s幾好用

都係tgc？

最後應該都係要含淚買wash－dry miele 算
無咁多房，R爆頭都唔知邊到塞多部機會無咁礙眼

但好大部

有無panasonic電磁爐用家???
我見推介果度係panasonic,但我去睇電磁爐果陣
sales 話panasonic 個玻璃面高溫好易裂,想問下係咪??

係呀
3千蚊左右抵啦

好似平買貴用

前置排蒸氣
後面唔洗留位放
好似無乜邊款做到咁慳位

其實我都想知
我12號搬，呢度應該係大半個月用量，一家三口，乾衣機每星期用三至五次左右，熱水爐及煮食爐都係煤氣，算唔算貴呢？

c227e用左一年, 冇病冇痛

再推

想問下巴打用落煮中菜或者煎牛扒火力夠唔夠
同埋佢隻細火會唔會好明顯咁一下開一下關

煮中菜OK既, 當然鑊氣就唔及明火, 最覺其實係煲湯, 真係同明火煲兩個世界

唔食牛所以冇煎過牛扒, 煎豬扒係OK既, 夠金黃都夠香

電磁爐既細火其實都係假細火, 係用一下開一下關咁做出黎, 聽講panasonic依D好少少既model已經比d普通平價電磁爐好好多, 所以要用到細火既煲湯表現就真係麻麻地

唔該曬
睇嚟裝修完要買港女煲看門口

巴打 你賣左未
有意想收

未賣啊 13A 單插8個 開關 4個

我想問下你邊度買？

Amazon

依家仲可以買咩？ 我都想買其實
你直運定代運

搵集運寄的 你係咪要 我擺係度無用

有無冷氣20A掣？

無

煤氣好撚貴，我2大1小全屋淨係個熱水爐係用煤氣，自己報表嘅，每2個月都要300幾400蚊
電費就好耐冇交過

西門子有啲可以真細火
試過開最細火水溫係keep住57至60度左右
可以用黎慢煮

未搬之前用緊熱水及煑食都係煤氣，每次五至六百
電費夏天，每兩個月要二千幾，點解你可以咁平？

最貴6，7月，1個月交300蚊，10月後已經冇交過

全屋1級能源電器，夏天2部珍寶368長開

剛搬完屋，新買電器基本都係一級能源，但就多咗洗碗機同蒸焗爐，未收到電費單，未知幾錢。
其實我成日覺得部雪櫃係最嘥電，已用廿幾年，但佢又唔壞，又係mij ，等收一次電費單先知結果

廿幾年係咪唔係變頻架

一定唔係

我自己覺得唔貴
幾蚊一機好平啦

咁平
講真依家300蚊麵唔係咩錢啦
出去食餐飯麵無左🙈

佢係半個月wor, 煤氣2個月1期，即係約1200蚊

有無ching對花灑過濾器有研究？

見好多人用緊3M 包裝盒話可以濾走氯氣,不過喺台灣forum 見到有人拎試紙check過係濾唔走氯氣，最後玩到可以退貨

之後再搵下，喺美森見到呢款

佢地又用試紙check就真係無氯氣，有無人用緊可以分享下

sony電視原廠果個SU-WL450掛牆架好唔好用？
我怕好難換線
洗唔洗用果可以拉出黎果啲架？

我電費平均要700-800
點解你咁平

7月交左1400蚊
1 月都要交500

全屋都一級能源電器.....

我煤氣都係500左右 2個月

有無人睇電器睇完香港官網會再參考下台灣/日本嘅官網

睇完先發現信興都好唔update，台灣Panasonic
風筒啲款又多又新，抽濕機啲款又靚仔，功能又齊

好似呢款咁，基本上有齊晒Panasonic抽濕+空氣清新最Top嘅功能，香港果啲好似食緊老本咁，啲款成日都唔換

台P啲分體冷氣好正-有7年保 功能又勁 ！仆街信興入埋啲低階款

係, 香港P記都唔係第一日比人屌, 你睇日本差得仲遠tim, 香港賣緊既人地都停左產

不過就唔好2合1啦, 最討厭依D撈埋一齊既電器, 多隻香爐多隻鬼, 仲要抽濕已經要經FILTER, 空氣清新機又用同一個FILTER, 不了 (利申屋企兩部空氣清新機再加抽濕機)

應該會買lg
dyson 無論咩款都吸得唔夠耐

420分體冷氣安裝費大約幾錢？
之前有間報價1匹要3000，2匹3400

無錯…廁所板就已經好大分別…就算日本台灣話電壓唔同…大陸p記都出左幾十款板…香港先得果兩款…咪一樣杭州製造…

邊度買座廁平？
toto CW920無貨

25.2w 個隻直立式

夠力，粗用，平常都夠用

其實 4s mini 得唔得..?

電費其實點用到二千幾..?

今年我夏天廳同房冷氣長開

都係八百蚊左右..

可能用淘寶燈長開

無計，始終人地一個行100V, 一個行110V
香港P記都係呢排先係電飯煲開始追返台 日啲款近少少
微波蒸焗爐就一樣仲係啲東亞專用貴夾戇鳩既款

Toto CW920全香港都無貨

我都有諗過電壓問題，不過我見台，日啲款又唔係完全一樣

總之香港Pan記都係貴夾舊

頂級野唔出口

用飯煲做例子
台灣賣緊最top最新既呢隻

只係等於日本既呢隻

香港都冇得賣，不過日本賣緊3萬羊既野黎到香港就賣5K
同埋雙倍壓力，過熱水蒸氣呢啲功能都無下放到去出口既型號
其實講到尾一樣係撚狗，分別在無以前同埋其他牌子撚得咁勁咁解

*香港都有得賣

裝修後好多塵同灰要清潔
DLLM見到都驚

有邊部吸塵機推薦岩裝修後用？
仲有好多窿窿罅罅都唔知點清

二手吸塵機

請問有冇浴屏推介?

我屋企全led 燈
冷氣全420冷暖 變頻 1級機
雪櫃，洗衣機都係1級
冷氣長開，房1.5匹，廳2匹
都要平均800期單...

呢款好咩？

Eagle 有少少
你買過支犀利牌膠比師傅就ok

正確，找部二手最好，吸完直接送去垃圾房，聽過好多人用dyson去吸…結果好快就壞

短身，尖咀，漩渦，呢隻fit晒

已經全部led，仔房長開冷氣，廳冷氣就有人係屋企就會開，洗衣機連乾衣二合一，其他冇乜特別，係雪櫃比較舊，長開嘅仲有router nas等，我都唔知點解咁貴

雪櫃正常幾百火，一年應該都係幾百蚊電費..
我部十年前買的，得二級都係咁上下。

乾衣會用得多電，但都未至於咁誇張。
NAS 同 Router 我自己都係長開..

斷估應該係冷氣？
唔係變頻機？開冷氣時同時有開抽氣扇？

想問下抽油煙機又想吸力好又想靜 咁應該買邊個牌子 budget一萬以內

想問下有冇巴打試過喺ImportAppliances買電器？
有冇中過伏？

舊屋冷氣唔係變頻，搬咗之後就全部變頻

冇，算係幾好，問野有人覆，算幾好。

想問下變頻冷暖分體機有咩推介
1.5 到2匹，budget <1萬/部
日立/Daikin/三菱電機 or 重工/Panasonic，thanks!

係Built in pro 買左個bosch 嵌入式蒸焗爐半年都未補貨。。。

雙龍捲個個？
我好似用緊

無呎數 又唔同我地講係咪淨係裝到420
點答

上面果支，同埋唔使買一小時速乾

sor ar, 借問聲咩叫420 (係咪室外室內機size)?
呎數我廳就150-200呎，所以想預2匹
房2間 below 100呎，諗住預1匹

冷氣咁講裝工

有冇邊間推介？

佢有個大缺點，得4.5l 水，腸胃麻麻要沖多幾次
千祈唔好倒啲食物落去，有油仲痴

爬左文了，原來420 係指室外機呎吋 (sor)
如果限制左420 size, 冷暖變頻， 1 同2匹機有咩推介，thanks!

上面先係玻璃膠，我個人覺得用黑鏡鋼+黑色膠最型

一係就黑鏡鋼+透明膠

各位對三凌重工既窗口式冷氣有咩評價？
同埋今日去睇幾間都係6～7k
但唔知點解間CMK就5k咁平😂 呢間野有冇問題？

咩年代仲倒食物落廁所

我以前成日倒杯麵落去

窗口冷氣除左panasonic(rasonic型號同p一樣機)同日立，其他牌子都係格力同美的做
日立左右出風係on9仔設計

本身 窗分一律建議大金，但大金無2匹420冷暖，其他牌子就有，自己搵下 三菱同panasonic 都多人建議，日立唔清楚

thanks!
我見420 2匹冷暖就淨返 pan 記同 日立
不過我都未收樓未知有無室外機size 限制，如果無限制既邊個brand 好d?

用緊樂聲1匹同1.5匹420 冷暖
日立2匹 420冷暖

如果比我簡我可能會買晒日立
因為樂聲機入面好易發霉....唔知係設計問題定我用得唔好
日立無咁情況

樂聲得一年保養
日立2年

不過日立大陸做 樂聲菲律賓（好似）

首先你果度係有冷氣窗台定可以直接放到分體機先

收左樓慢慢睇都唔遲啦

420 2匹既冷暖暫時都易有問題，如果2匹 淨冷會穩定啲，冷暖就1.5匹

做室內設計，裝冷氣公司老闆同我講

1萬包埋裝定淨機呀，三菱電機同東芝變頻機已經好舒服，再有米啲咪買三菱電機wg系列黑色嗰部

香討冷氣達人swimboi 畀人ban撚左，有新機都冇人知有冇伏

Panasonic好似一直未用過🤔

首先要搞清楚窗分,真係裝係個窗，得珍寶同pan記有出

纖體機，俗稱420，裝係矮窗台

分體機熄機前要fan mode吹陣先熄機就冇咁易發霉，珍寶/東芝個remote 有呢個功能

panasonic smaller都幾多人投訴有臭味

日立420反而少鑊氣

V11 可以吸好耐，唔嫌重就得

太重啦 咁樣會比藉口老婆唔用

大金冇出窗分

420 機都唔建議用大金

420 我最 prefer 都係日立

下？

420咪即係窗分，點無出 又唔建議？
大金d分體式 一堆都係420

大金 420 係馬拉 McQuay 廠造 (現為大金旗下), McQuay 一向都獲氣多

大金要用返泰國機先好，但泰國廠冇造 420

窗分係 368 size，裝到窗分既位唔一定裝到 420

嗯，個大金師傅話 420就係叫窗分

Marketing 既定義啫

我上面貼埋圖畀你睇

我明啊

420變頻冷暖只可考慮日立
Panasonic 420 臭
大金420 馬拉垃圾機永不錄用
三菱重工420中國製同泰國版差太遠
三菱電機得淨冷

若然唔係420就好玩
首選三菱重工zsx系列 泰國廠頂級Diamond Series 唔算太貴但物超所值 效能市面最佳 Dual Coil 潮濕防護又做得足 係唔錯的

有錢仲可以考慮下電機PAH/WG系列 可以等就等電機出霧峰系列 效能享受樣全部一流但超貴

Budget緊 就考慮東芝 第一間做變頻冷暖技術沉澱好多年

避免買大金 批次同批次可以差好遠 而且又貴啲錢去曬廣告費 除非你買vrv或者唔夠位 否則唔需要考慮大金

珍寶啲頂級機喺大陸有得買 香港啲款係無咁好的 除非特別需要（368）如果你唔怕r32安裝容易爆炸可以考慮上淘寶/京東買富士通冷氣

良心仲過得去嘅你都可以買美的 佢買咗東芝得到部分專利 質素都係過得去的

多謝巴打分享，見有人講格力，話係大陸數一數二，點睇？

R32個d 420機 都係馬拉機？

唔同
2樣野黎

見大家成日講大金
好想買
但唔知邊度信得過

大金師傅係指原廠官網買？ 但搵唔到

Pan 記窗分得4級能源
香港地有d 窗台細到得368可以裝到

冇計，香港啲私樓真係畀狗住，衰撚過公屋，公屋啲窗台係裝到大機

我嚟緊都要買窗分，好似得pan記同埋珍寶

Pan記啲功能都好似唔錯，不過5級能源標籤
珍寶有變頻，不過唔多想買……其實好唔好呢？

得368就買珍寶啦
慳好多電

我用緊2部368，其實還可以，恆溫又靜舒服嘅，長開2部電費最貴個月300蚊我之前係用開三菱同東芝大機，咁大機當然正啲，368比大機冇咁凍，要預大半匹，太大面積例如個廳200尺up就最好唔好用，驚你唔夠凍.
我5月裝，其中一部去到11月有啲up味，入邊有啲綠色細粒霉， 後尾叫左原廠黎洗冷氣，師傅話呢隻機每次唔用都要開fan mode吹30分鐘，唔吹乾就好易發霉，但佢個remote 係冇呢個功能，要手動set 定時關機(最on9佢大機係有呢個功能)
總結係大機同420都裝唔到嘅情況下係ok嘅

想問係用緊邊隻牌子呀

呢個post應該好多miele洗衣機用家
想買部入門機wed125
但我見到佢機深636mm
如果包埋排水管我驚好深
我個櫃深得600mm

珍寶368呀

細細個就聽珍寶啲電視廣告 不過覺得個牌子有啲柒，所以無乜點考慮

研究完又發現得佢有窗分變頻
除咗慳電之外，技術嚟講其實佢同pan記邊個好啲呢？

同埋電費真係差好遠？

4級能源睇落去都唔想用啦係咪先
pan呢部出左都成30年

我係網上見到呢個裝細機法，服撚左

我買咗Blanco sink +hansgrohe 龍頭(可以拉長果款)
不過未裝

花灑抵用應該都係最少功能果啲款，我揀咗Crome select S 純粹鍾意個款

裝分體冷氣有冇話邊間好?
大行係咪穩陣D?

你擺邊先？廚房？ 唔裝櫃門咪得

係廚房，無裝門櫃
但廚房細，我怕佢裝完凸太多出黎會阻

多謝巴打詳細分析👏🏻

格力係真係大陸數一數二
但老實講若然比我揀我會選擇美的 美的技術稍勝
同埋格力窗口機真係凍但嘈到拆天

唔好用大金啦
跟返我個List考慮啦
大金家用認真麻麻

美的窗口機轉左新技術, 好過格力
窗口機: PAN>美的>格力

呢位巴打識野, 東芝真係全分體最抵屌,D機係東芝+Carrier整O既
但Carrier D機就係美的整
香港人廣告效應淨係識大金, D機其實係mcquay整

換晒佢原裝套福馬波曲啦

巴打你運費幾多我啱啱訂咗 要成€310

Blanco石盤都唔知會唔會直接香港買都差唔多

好

如果可以裝都係裝窗口分體機啦 例如珍寶368
不過窗口機首選應該都係Panasonic
有錢買變頻冷暖 無錢買定頻無遙控 佢係市場唯一窗口變頻冷暖 但有巴打話有高頻噪音 視乎你接唔接受到了
完全無錢就買格力美的 都係三千尾四千頭左右

有無邊款小型吸塵機（類似車用咁細）好用

Panasonic 諗住買呢2款，一部放房，一部放廳
唔知有無用家意見

CW-N719JA
CS-LS12WKA

Ching，想請教下

成日見人講用toto就要裝之前就要換晒福馬嘅上落水先
係咪如果唔換，第時壞咗要成個座廁折先換到？
用福馬波曲就唔駛拆廁所？

我10月果時買左5件嘢
Hansgrohe花灑連企柱
Blanco 400U
Hansgrohe Focus 230面盆龍頭
Hansgrohe Focus 廚房龍頭(可以拉長)
24件刀叉套裝

不過佢運費好搞笑，揀特快仲平過正常
我果陣有開到免費Prime A/C

我買果款之前旺角問過淨盤都好似要接近4000蚊，唔係太記得
總之德馬連運費都平過香港買

最好係
你用落先換既
要拆左個水箱先換到

啱啱先見到你個盤咁巨型
咁運費貴都好正常，不過見之前好多人Share買大盤盤底好易撞爛，收貨果陣check清楚

其實係乜原理真心唔識
係咪換咗第2個牌子嘅波曲唔用原裝就可以日後唔拆水箱都換到

我有無理解錯

我依家都係特快仲平啲，但個盤連幾時出貨都未有日期

Btw24件刀叉套裝有冇link

Toto原裝個套福馬波曲既水箱個儲水量好少
少到cls，同埋唔太襟
你換左既，水箱儲水量有得自己控制（變相沖一次都乾淨晒）同埋日後套福馬壞左既又容易配番同唔貴，維修都好方便

多謝ching解說

呢到有講解套野同教你換
跟住做唔太難

另外
我果個細盤之嘛，一定輕過你好多啦

N719JA可以
LS12WKA轉日立DX13CWK

Thanks!
希望到時冇穿冇爛啦

兩個房咁啱就係呢兩隻
廳用緊18wka

開咗兩次 暫時未臭

想裝Panasonic HY180YA 2匹~有冇介紹邊度平D,
暫時睇大舖好百老味最平$98XX, 其他都11000
睇有D細工程公司包送同裝8500左右, 信唔信得過

Thanks

thanks ching
CW-N719JA 窗口果隻會唔會好嘈？

想問下係咪搵左TGC上黎睇位先裝? 本身屋企有用緊. 但新屋唔知裝唔裝得

拎分體比實嘈
拎同級窗口機比 叫靜
我可能自細用開窗口機，我覺得幾好...3/4 $2885 比格力美的貴20%...
想平啲咪買樂信同型號！平$100-200

收到！唔該哂

toto要拆水箱，人工1000蚊
所以建議裝前換，用過福馬+wdi就知幾爽

你可以約煤氣睇位先，啲師傅好好人。
因為我係自己裝，煤氣師傅只係需要幫我駁煤氣喉，所以我係裝好晒機先通知煤氣駁喉，正常程序我都唔太清楚

係低頻躁音，我係其中一個受害人，用左變頻窗口2個星期拆左裝368

維基 做緊特價 星期四買抵屌呀

ching想問下 咩原因要轉日立DX13CWK 麻煩哂

唔係，福馬上水舊野分上下兩部份，通常都係爆上半，咁就可以買套新拆上半換，如果爆下半都係要拆水箱

換就換埋wdi 單沖啦

岩呀 最好一次過換晒

其實都係代理送機，係差在裝工。
最穩陣做法係細鋪買平機，打去搵信興裝

原來可以咁玩?

好似因為有冬季套餐

可以，信興裝窗口機貴出邊200蚊左右

好暈呀
即係落水果舊嘢壞嘅話，買乜牌子都係要拆座廁？
係咪咁解

咁如果係裝得好D俾多兩嚿又唔怕呀

睇之前post, 係咪買
入水福馬400UK
出水WDI B1018
買咗cw920等三月先到貨

上落水都係分上半下半，上半壞唔使拆水箱。

標準組合，福馬400uk + wdib1018

係呀 用落包你話爽過原裝個套

btw,920到到都無貨？
好在我之前裝修早買左

Miele WED 125 百老滙做緊$7550 （未計hsbc rebate)
乾衣機TEB145WP $8920 （未計hsbc rebate)
係咪算抵？

想請教AS TF2307係咪都岩用？ 初時我都係想買Toto 但睇睇下應該會買AS..

抽濕機有冇邊款好d? For大約二百幾三百呎
睇過三菱 MIJ但好似好舊款咁

分離式馬桶就裝得，tf2307 男人坐正呀，但真係好深，廁所要夠大

床褥有無介紹

唔驚個盤有機會爛 德馬就一定平D既

好難介紹, 自己試就最好

420 仲係用 R410a
泰國造既傳統分體變頻先用 R32

Pan 記窗分冇變頻係已經好落後

窗分一定揀珍寶唔會㨂 Pan記, 不過都最好預大半匹

就算唔講電費, 變頻一定舒服過定頻, 只要預啱匹數

點解唔打橫裝

樂聲嘅機身設計唔好 去水管太窄 加上唔夠斜 無辦法有效去水 容易塞喺中間令機身內部發霉變臭 所以就係點解好多人都話樂聲分體發臭嘅原因
而日立呢隻個design好少少 減輕呢個問題
但防霉都係三菱重工同東芝做得最好 呢個都係點解我會推介重工同東芝嘅原因

最好一定係去日馬買最新款加變壓器
型好多

有無話咩牌子好

係咪普通裝修佬都識裝？

有冇巴打用緊雨淋花灑，有冇邊隻好用

LG好多功能

正常人望下都識裝，太廢又唔睇說明書另計
某啲批次有隔沙，一定要拎走佢，係最底

沖水太高冚唔到蓋可以cut嘅，好多未裝過裝修佬第一句就話唔啱裝架你舊野

唔該你先，但想問下隻福馬壞左駛唔駛拆水箱先換到？

壞上半唔使，買個新嘅拆上半換就得，壞下半要拆水箱(有少數款唔使，個螺絲母外露)

Thanks ching

個個都話三菱正，不過真係接受唔到個樣……
個樣仲係7，80年代果啲feel

哦，所以個個一開始就換咗福馬+WDI先
咁遲啲壞咗就唔駛下下配返原裝配件

1. 平過原裝
2. 好用過原裝
3. 半路換人工貴又麻煩
諗唔到原因唔換

唉3300蚊呎造櫃竟然有黑氣
大家訂造傢俬記得唔好用膠板面......

終於解開晒我之前嘅疑問
唔該晒ching

變壓器太大舊

有雙漩夠短身又冇咩安裝要求
呢期仲同智能廁板做優惠
應該都幾搶手

你係裝修佬幫你做定櫥櫃公司
膠板唔一定會有黑氣 係造櫃嗰邊衰唔提你揀好封邊條啫

收到！出去睇下日立同三菱重工先
多謝ching

事前無提你加封邊條？

啱啱買到，最後一隻，即刻入元朗自取

一定係分開好啲方便換
可以考慮25ZSXH*2,50ZSXH
記住若果係村屋頂層/西斜要預大半匹

感謝

幾錢入手？

5580

陰公，岩岩同師父睇埋tf2307唔岩放，而家局住買cw920..上網睇人地分享話會痴便便，係咪應該裝果下就換哂標準組合一勞永逸？

我係跟煤氣公司買
師傅裝係幾好人
個價好似包埋裝

有人講痴屎係關人事

其實我覺得CW766個款靚過CW920 不過好似得Toto專門台先有得賣

香港菱電會賣霧峰嗎？

請教下，有無好既熱水煲推介？
Tiger 好唔好？有小朋友，所以想買個好d既

tf2307我都想買，但長成5cm

平嘅買東芝 再平買美的
冷氣一用講緊3 5 7 年
保養得好唔潮濕又好彩係講緊十年
唔差嗰啲錢啦 比多啲又用得開心電費又平

聽講打算入 但疫情唔知幾時出
係泰國製造版嘅霧峰

for toto cw920?

明白 謝謝！

有冇蒸焗爐推介?

點解唔啱裝？啲喉問題？

所有分離式(即非一體式)都得

想問下西門子同Bosch德國制嘅電磁爐/蒸焗爐/抽油煙機多唔多鑊氣？
我見香港是但一件官方價已經夠我上網買曬1set 水貨，仲要新同多功能過香港行貨

有冇巴打對呢部有評價？

去硬件台睇下啦
呢部野買水貨平一半
我打算買55吋Q80T
埋單6400蚊

THX

q70t冇local dimming wor, 起碼都q80t吧

我見果邊D人用10K買水貨＋SOUND BAR，咁同係豐澤買有咩分別

屌啦媽
裝左部大金R32變頻冷暖
凍風唔夠凍
暖風直頭無反應

係咪漏雪種？

咩型號？

R32 FTHM25RAV1N

31607000 style你係揀邊款？

溫度再高/低少少 有無反應？ 有機會溫度相差無幾而變頻機唔Work
不過無可能漏雪種 頂多抽真空抽唔足 但R32大多師傅都唔夠膽抽唔夠時間 所以應該唔會有問題
或者抽中機皇 電路板/溫度sensor出事 因為大金電路板出名出事率非常高

一樣無反應
凍風唔夠凍
暖風直頭無風出

咁應該真係壞電路板/sensor出事

Call左大金 等約時間上黎睇

我都係呢部機
冷暖氣初初都好
但後來就變冷氣唔夠凍 暖氣弱
CALL過師傅睇話正常
不過話呢隻型號SENSOR比較弱
冇得搞

我直頭係凍風又唔凍
暖風好似輕左機咁無反應無風出

我早排天氣凍開heat25度出暖風帶冷風

咪就係31607000focus 100

邊間6400?

你去硬件台行返轉就知

你講曲尺制？
如果你係講曲尺制，呢啲一定係另外買。

無封邊條咩
所以我會用木皮，但會花

依d 係街舖有得賣架可?

想請問呢舊野有咩用？係咪一定要額外買埋？

有，只係牌子唔同

而家基本一定要裝，每個冷熱水喉位要兩個。

香港5金鋪買arco 夠做啦，3x蚊 西班牙野

我之前買時好平，高宜都係四十零蚊，抵x

想問下有無人喺“電器通”買過嘢?
見佢個網頁幾靚仔, 有啲電器價錢都平過街舖
係驚好似Build乜乜咁買完又話無貨
知唔知到佢有無伏？

電氣通先啱

早五六年前買過，正正常常，算ok，而家就唔知啦。

一定唔撚好買

你睇下個網就知 electrictung = built in pro 你望下佢個入數銀行account再睇下你見到d咩？

Bip出名黑，買完冇貨

屌……見到喇，銀行A/C都係同一間
仲諗住咁抵想試試

買左2套，最後無用到
裝都未裝過，睇下有無人啱用。

有單。有意TG

早一日放就好 琴日先買左一套

請教下，點解R32 師傅唔夠膽抽唔夠時間

買廚房龍頭，使唔使買埋hose box?

想買部Sony Bravia掛房，買，可以搵返Sony師傅裝個掛牆架？

無所謂，有個hose box盤底就靚仔d,無都無問題

有冇人買過ginohome
佢食飯枱特價緊，好似幾抵
但係咪支那製

有無人有用everpure既濾水器？

屌 岩岩裝完
個濾芯漏水，陰d陰d咁流
試過包膠布都係會有滲漏

好撚煩

有無巴打都係咁？呢款濾芯係咪死症黎？

用咗差不多兩個月，冇事喎，好正常，好用。

想問下依家買座廁邊隻好
我睇過漩渦式好貴
諗住買 c945RE
你地覺得點？

我頂個頭係QL2 好似好屎咁
見有另一隻頭個設計幾好

荃灣某間仲有小量

toto 945 性價比最高啦
夠大就可以睇睇 as tf2307
toto 920就貴成2千但短身

有冇後悔冇買15a 個隻

巴打有冇留意呢隻牌子

我個位一定夠
係差在邊隻好
如果漩渦式或者rimless
係咪一定過5千
發覺toto 個隻漩渦式真係好正

tf 2307唔係就係漩轉+rimless 咩

我未睇 女友話as 好似好唔店
我見toto 一玩rimless 就過5千
除左佢仲有邊隻可以睇
想玩rimless

點解roca rimless平咁多

roca 有邊隻簡 我見佢多數都平過toto

roca評價好差

tf2307啦，as好野黎

想請教下重工ZSX同凌電PAH/WG點揀好?

你覺得係咪買tf2307 好過買945 講真
個sales 話945 雖然係直沖但都有漩渦嘅效果
kohler巴打你點睇？

你出水個量有幾大？

之前睇過Roca係後面直落水，左右就旋渦 摸落個內框就無Toto咁滑，同埋佢後面直落水果個位感覺上都好似會藏污漬

有fd新屋入伙跟呢個牌子嘅rimless廁所
沖水彈到我隻腳都有水

其實濾水器用3m 個隻得唔得
打算amazon 買

咁算啦

我一月中買佐個blanco 70u，問過德馬佢話唔肯定幾時有貨，今日cut埋單，專心搵另隻牌子

你張單淨係得一件貨？
想問下Cut單既話運費點計

未試過唔知

我個鋅盤一張單過，買果時話1item left, 點知買完一直都Not yet dispatched，不過佢唔會扣你錢，德馬cs confirmed，我睇返又係冇扣過數

想慳電+潮濕 ZSX
屋企有BB 需要獨立調較濕度+外型好睇 PAH

話時話窗口機係咪最勁係Panasonic我諗住買變頻式嗰隻Panasonic仲要有埋冷暖好過LG

我用緊，千其咪撚買
同上面巴打講嘅一樣，彈到啲水周圍都係
因為rimless，塊廁板成日郁嚟郁去坐都坐得唔舒服

係
小心低頻噪音 若過頂得順就去馬

個隻算唔算窗口機之中最好

我用緊，一定係支那製，但質素唔差

冷暖風分體機有冇好介紹

想問三菱重工2匹變頻冷暖有兩個款
50ZSXH-S 同 53QE1
價錢相差成三千蚊，其實有幾大分別？點揀好d?

我隻係美馬成年前買，唔記得咗係乜型號

冇計過……出1.7L 應該十秒內掛⋯⋯

唔該哂
兩者電費會差幾遠？

想問下即熱式電熱水爐沖涼同洗手要幾多水量？
我見話沖涼嘅由每分鍾10到17L都有
洗手由2到5L都有
係咩有大買大就可以？

有無夾介紹?

AEOM 見到呢隻 唔想鑽牆 所以想買大隻76KG 搬唔到掛

toshiba RC-DS10K同hitachi RZ-V100CYH大家會簡邊部?

點會, 有板車唔難搬wor

之前有ching話，你唔鑽上牆，要搬點都搬到
最緊要係防火

承重125kg

咁出入有保安既
怕窗入多

p記冷暖變頻窗口機
冷氣係靜既
不過前排好撚凍果幾日開靜音mode 較25-30度係暖既,
但都幾撚嘈下

唔簡佢好似都冇其他簡
會唔會係裝工問題其實

台底式濾水器B H 有無巴打研究過 好唔好用

一定係有幾大買幾大

個水箱直頭垃圾級別

正式度左，裝1.7L要28秒

唔肯定
不過睇p 記fb 都有d 苦主

有冇人用電子防盜眼？有冇推介邊款？

夾萬唔 fix 死係冇用

請問寬頻線個制面板係咪可以自己自由買?
定係個寬頻公司規定左用佢個d?

QE1 中國三菱重工仿照泰國造嘅貨
唔需要考慮

你可以上能源標籤個網
你比時間就可以計到

光纖入屋隻盒仔好似出面買唔到。
我買咗隻RJ45 換都換唔到

你耳仔唔靈敏係幾好嘅，
我就拆左裝珍寶368，拎左去畀我老母用

請問依部評價如何？值唔值得推薦入手？
另外唔想係藍店yoho買，求推薦

搵左代理上黎攪
都攪唔掂

最後又係換分體
唉 我都好驚
師傅叫我唔好裝分體 平d 窗口機算

分體同窗口機完全2個世界

你覺得點 有錢係咪應該換分體

梗係分體啦
用幾年電費都慳幾千蚊，貴買平用，又完全唔同層次享受

我已經諗住買變頻窗口機黎慳錢咋

變頻冷氣機唔上唔落
慳電又唔夠分體慳 靜又唔夠分體靜

如果接受到低頻躁音其實ok, 但部機唔係非常恆溫，你打開個門一陣佢就嘈。
如果唔係土地問題一定建議裝分體
部機機價都唔平，貴過分體

唉 我都好煩
本身我想裝分體 不過師傅話裝黎做乜 問去裝分體為乜喎

咁慘
比我就去美馬訂隻QL3，自己換咗佢算

咁多位巴打....
想問下呢 如果我個制面 (雙頭) 之前度錯位 會比訂做傢俬遮左一半...
我係咪可以右邊開多個孔成個制移右少少? (其實只係5cm...)
大家有冇相熟電工可以介紹....?

你裝分體駛唔駛再搭棚？
如果本身有棚可以裝分體既
但冇就要多幾千蚊
我係因為廢事搭棚所以先買p 記窗口機

唔該請問有冇空氣淨化抽濕機二合一推薦，想慳位啲買少部

最後應該會買重工
始終電機係大陸造，同兩匹機冇move eye

想問有冇人試過喺importappliances / eurohomedirect 買過野？ 可唔可靠？

我見後者連blanco 盤都話買到返黎

柴灣去荃灣都可以踩單車，唔知搭車為乜

唔使 我個度有個台可以前後咁擺

d錢又唔係佢賺，佢廢事煩ja

好唔抵

石盆比起德馬就貴嘅
但Miele 啲爐就好似平好多

溫馨提示hansgrohe龍頭唔駛買連hose box既，裝左個回彈力會有影響，同埋未必啱裝

我想問下一般行貨電視幾耐保養？

請問較果差幾多？我買咗，貪佢整齊d

miele 爐做乜唔買香港？

香港行貨7萬幾，水貨4萬幾

巴打邊度買水貨？

我都未比較過無hose box係點，師傅話無hose box嗰隻回彈會好d

請問你裝左未? 想知效果如何
我都覺得有用會整齊 d, 同埋唔使成日撞到 d 喉

未呀，答唔到你

想問英馬定德馬買掣面好？咩牌子抵d

BG

想買個蒸焗爐，我見上網話惠而浦4S幾好，但係媽媽話惠而浦電器唔耐用。
各位有無推介？

4s前面出氣
多數你都係大P or 4s

想問，Hansgrohe 嘅花灑可唔可以就咁駁普通日本城嘅花灑喉架？（真心唔識所以想問吓）

想問下要冷暖+抽濕 2匹 分體 有咩介紹? 見之前牛巴介紹重工係咪都ok?

可以買光纖面板，係睇師傅肯唔肯唔用佢帶來既盒仔，佢入間條光纖都係同你接落去個盒入面 粒sc 頭， 到時再用佢條sc fiber patch cord 插落隻modem

當中只係換左個面板，接法無唔同

依家pccw個光纖盒mount左上牆身電視櫃後面，搞到個電視櫃同牆身好大條gap, 想問有無得換左佢？

唔知旺角D 料鋪有冇底邊框開口插線，

逃佬有隻正中間插線位 同中間向下斜

HKT 個盒薄D 就好

去馬
重工抽濕係最好

係咪咁樣？ 黎緊裝埋now仲要拉多一條光纖，諗住等師傅走左自己拆佢個盒裝埋一齊

做緊幾錢？ 再前幾頁話東芝平d

2匹18n3大概六千尾七千頭未計安裝
50zsxh玩到近一雞

請問巴打邊處50zsxh近一雞?

panasonic smaller都幾多人投訴有臭味 < -- 我

變頻冷暖用左就三年, 年年搵信興洗, 洗完冇耐又臭過
最近呢次搵第二個師父洗, 上年十一月洗, 早幾日開下吹間房
又臭過

過左年換第二部機算, 屌

如果淨係搵變頻冷氣分體1 匹，有咩推介？
大金聽講鑊氣大
唔該哂！

貴嘢 25zsx/PAH09
平嘢 10n3kv

如果淨冷唔洗冷暖機，係咪會平d? 心儀30 重工既product 但1匹又好似無秦國製

變頻冷暖420 細機有冇推介， 唔該巴打

想請教下大家會揀邊部洗衣乾衣機
筆直有限買唔到巴打最愛嘅miele
依家暫時有幾部幾啱心

1. LG 樂金 Vivace 智能洗衣乾衣機 (8.5kg/5kg) F-C12085V2W

2. Siemens 西門子 WD15G421HK 8公斤/5公斤 1500轉 洗衣乾衣機

3. Samsung 三星WD70K5410OW 7.0公斤/5.0公斤 1400轉 洗衣乾衣機

本身揀lg果部嘅, 但係見網上d 人話易壞
simens 果部sales就話個轉筒深d好d
samsung 就好似性價比唔錯

大家又會點揀?

同問⋯⋯之前BBE見佢推介有部whirlpool 四千蚊左右 意大利製

洗完點保養？ 我黎緊都約左信興洗機

三菱重工中國機係美的造架wor

用fan mode吹乾佢先熄
得閒自己通下條去水

試過，冇用

日立420

會平少少
淨冷機選擇真心唔太多 好難揀
咁不如加多少少買冷暖機應付不時之需

三菱重工都有中國廠的

請問50zsxh邊度有得賣?
問過好多大細電器舖都話冇得賣

記得豐澤有
細嘅就要大過去和記行問下

問過豐澤冇貨
和記行話四月做宣傳
anyway 唔該哂......

請問係咪即係4月會有貨?
只唔知其他匹數有冇貨?

想問下沖涼花灑入牆既話係咪應該咁買?
Hansgrohe Rainfinity 360 (3 jet)
RainSelect Thermostat for concealed installation for 4 functions
RainSelect Basic set for 4 functions
Rainfinity Wall outlet Porter 500 with shower holder
Rainfinity Shower holder set 130 3jet with shower hose 125 cm
Basic set iBox universal

上面有人話toto 920座廁要換出入水
其他款要唔要?
睇中左toto 一體式 CW870 CW166B/PB CW636 呢幾款

我去舖頭 佢話920冇得換
最後買左CW766 +換埋出入水

打電話問過代理和記行回覆
4月做promo開賣

佢話zsxh系列剛返貨無耐
話zsxh係機皇

買BG制面要小心，佢跟既平頂螺絲太短，如果你個底箱種得太深會唔夠長
弊在如果係screwless嗰款面板，用普通螺絲（圓頂），會頂住個面板

同問，有關乾衣performance 既comment 都好唔一致，都唔知揀邊部好

同問, 想問2-3人家庭4kg乾衣夠唔夠?

估計應該係等電機出霧峰對冚

呢間有價錢有庫存
唔知有冇伏?

點會冇得換 我920都換左福馬+WDI

其實766 介紹d人講會吊腳冇咁好坐
巴打你覺得點？
920 同766有咩大分別？
旺角好多地方都冇得睇
係我係荃灣見過一次

其實覺得920太貴

買番945 或940 點睇

好易解決

how? 長既平頂螺絲好難買

淘寶買
急既旺角都有
少量我都有用淨

想問旺角邊間？尋日行左廣東道新填地街一帶都搵唔到 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

大照五金

呢間新填地街我尋日都入過去，唔知係咪我表達唔好，佢話無
我拎住原裝嗰粒去配

拎埋制面去
不過我個時係淘寶買

想問各位巴絲，有無抽濕機推介？係咪有包埋空氣清新？

利申 3百幾呎，有毛孩

自推

想問巴打而家邊個網訂到 要集運？

RS electric直送

想裝鐵閘有無邊間介紹？

有無link？ search點解揾唔到

想裝枱底式濾水器求介紹

求嵌入式蒸焗爐推介

搭單買個20A熱水爐燈曲得唔得？

一樣揀緊
師兄預幾多budget?

用緊everpure，好用

用緊Bosch，老婆冇投訴。

平靚正啦 好貴呀有d

miele洗衣機大家通常用咩mode？
cotton洗成3個鐘嚇親老母

師兄最後簡左咩
我有d心郁郁簡bosch 蒸焗爐算數
同miele 水貨差成皮野
好似用落分別唔太大

差價差好多
EHD 真係好平，但唔見好多網上討論 有d淆

巴打你個部係咪洗衣乾衣？

無呀 淨洗

洗乜都用cotton mode
重就自然會耐
尤其洗毛巾經常都兩三個鐘

3匹分體冷暖有冇推介
BBE部部都一萬中唔識分

西門子，用過幾好用

用緊洗衣乾衣，cotton mode洗
好撚好用

屋企好大要用到3匹？

請問除左dyson，仲有無除到甲醛既冷暖風機

Bosch 加一

Btw, 新手唔係好識用

同埋屌佢個咀 個water tank 無左個蓋 打左去Bosch 到問佢竟然話唔一定有蓋 痴孖筋

個廳300尺仲要西斜

講多少少呀 發現唔多人分享洗衣乾衣

唯有都加入bosch 大軍
我見importedappliance 都係1萬5

Srk71zrh
24n3
WG25

用緊邊款?

巴打你部機新買返黎個陣有無跟佢個咩第一次開機個程序？
入面無衫由佢自己洗一次

你想知啲咩？

CSG656BS2B

有蓋？我個都冇，睇YouTube都冇喎，個蓋係點樣？

有個矽膠既蓋及實個入水位 尋日我仲特登出去睇display 都有蓋

無蓋及實咁蒸野個啲咪彈到成機水？

我第一次開個黎 cal 機個時成個機底都係水

我一直以為係冇蓋，用落又唔覺有乜唔妥
但我個係水貨，又已經用左兩個月，只好由佢⋯

唔通係我入水太滿？

睇吓仲有冇其他用Bosch蒸焗爐巴絲，你哋個水箱又有冇蓋呢？

同埋睇Manual 係有蓋架喎

冇喎！！

係德馬揀緊hansgrohe 既水龍頭果D野, 但係search完好多款彈出黎, 點先知道果D款岩唔岩香港用?
我怕買完返黎水喉大細同香港唔同

喎通我個本係舊版

佢講配件個時無 但係後面教蒸野個時有

咁我想問下你蒸野個時會唔會彈好多水出黎？

真係冇，莫非係有啲型號有，有啲型號冇？

揀啲香港都有得賣既實無死

唔覺有彈水⋯
所以我由頭到尾都唔知有蓋

今晚番去影本manual 你睇下

除左水龍頭/ 花曬呢D, 仲有冇D咩水喉配件要買?
有人講曲尺掣要買, 有人講又唔洗, 咁究竟要唔要買?

曲尺制嗰時平先一次過係德馬訂，如太貴就唔抵，香港其他牌子都唔差，已經用得過。

我唔識呀

我買哂我想要個啲款 之後丟哂比師傅搞

上星期先幫朋友買咗幾個曲尺制，唔知係意大利定西班牙制，睇返張單，原來都唔平。

你買左啲咩款？
有冇得分享下

ShowerTablet 300
Metris Classic 100
Talis M52

寫住「需視機型而定」，即係唔係隻隻款都有

用緊個隻有蓋

有冇巴絲屋企都係用暗門？
我廁所做咗暗門 但擔心成日推門會整污糟啲油漆
但又諗唔到有咩手把可以無咁明顯☹️

上網睇到D分享話可以退稅?
係講緊咩野稅? 點樣退嫁?

本身德馬買直運黎香港可以免左德國本地稅

機場免稅申報 消費稅
要自己去德國是但一個機場 有個免稅counter
會退返現金俾你

之前有清話過blanco 盤送既廢廢水龍頭可以換走原裝個隔沙器
就會正常使用得返
請問係咪求其叫師傅配個普通隔沙器就可以？
謝謝

應該無咁易整污糟，就算係，咪幾年油一油，好簡單

岩岩打左去 Bosch 問 應該要有蓋 佢叫我比番啲單佢跟

我都係用 Blanco sink 不過用 hansgrohe 龍頭

我睇中呢隻，唔知好唔好？想要Tornado flush

跟返香港catalog 揀應該無死，啲人話英馬、德馬規格同香港一樣。美馬先會唔啱

有冇人用緊lg a9 komp 吸塵機。 門市試過又幾方便。 不過成6100, 仲諗緊

我岩岩買左766 幾靚仔 , 940 我覺得唔係幾好坐 有d 細

tornado flush 有隻平過5千
你試下好唔好坐先
其實好睇你好唔好坐為先
3d flush 真係過5千

766pb 平呀 4千幾有
最平係佢有3d flush
但女友坐過好似中間跌落去咁

好撚嬲呀

求指教可以點做

幾個月前喺觀塘專賣日本傢俬嘅樓上鋪買左張原木梳化，約左今日收貨，但師傅安裝完發現櫈腳有條10幾 cm長嘅位置爆開左。

已經即刻同after sales講，佢話賠償返$3000 cash coupon比我，或等多三至四個月時間再由日本果邊運過嚟。

其實我只係想要張完好無缺嘅梳化坐低同老婆舒舒服服睇電視

日本邊隻牌子SOFA

HASHIZUME - HIMUKA Sofa

如果可以就換啦, 爆左支撐位同隻腳會好快玩完

我都係咁話！屌佢老母！25k買張爛梳化，比返3k cash coupon比我，我唔係話客仔就啱撚晒，只係比3k cash coupon 我，到時又係要搵佢買野，即係又比錢佢賺，但又再送件次貨黎，無限loop啫！

唔係比錢大撚晒，但你送件爛貨次貨之後黎想比用3k cash coupon解決左件事就好撚低劣呢啲生意手法！

25k梳化 想試坐

好撚燥！咁撚樣覆我！即係叫我硬啃？

巴打邊間訂

巴打對唔住我唔想開名住

我仲存有一絲希望佢會跟得妥妥當當，事關都夜嘞，可能佢需要多少少時間同上頭或供應商再跟進。

我都喺觀塘樓上賣日本傢俬舖訂咗檯 等緊送貨
好大機會同一間
巴打支持你據理力爭
希望有得完滿d解決

我買咗，不過未送貨
見佢個下巴兜兜，個樣幾圓滑同埋又係今年款就買咗

920個樣我就覺得就麻麻地，
766都鍾意嘅 不過無貨所以無揀

利伸 外貌協會會員

門電眼壞壞地
無話post好耐
有無咩推薦

呢個動作安裝果位師傅好似做左
反而我覺得佢20分鐘快洗幾好

感謝介紹，有無話邊到買抵d？

我都係見佢靚仔，有啲個樣見到都唔開胃

係咪真係日本野黎
見個接合位都唔平既
日本野做工都咁差

我自己美馬買，自己裝，一定平啲。
有朋友係香港月租99，感覺都算平，你可以search吓。

空氣淨化+風扇 2合1 係咪得Dyson？

不過我又唔太想用Dyson，一來貴、二來風量唔大

一定係等多幾個月運個新腳過黎
條大裂痕仲要喺正前面咁顯眼
就算買平傢俬都唔會接受咁嚴重既傷痕啦

我都係呢間買, 不過我買COLUMBUS款, 送黎又無咩問題, 都係換過張啦唯有, 咁樣傷結構坐唔耐, 當自己黑仔, 始終咁遠水路運黎都有一定風險

佢肯換新既都算係咁， 佢應該冇stock，點都要再訂， 不過爭取到換貨前可以坐坐依張先就最perfect

遲下都係買2合一方便d 有時想快乾又得 乾下公仔又得

裝修到差不多 要睇定啲電器 有無推介

浴室寶

冷氣機

電磁爐 心水 psnasonic

抽油煙機

焗爐 嵌入式

電視機 心水 dony a9s

雪櫃

洗衣機

有無人用Electrolux 上置式蒸氣系統洗衣機 ?
我只夠位用上置

我德馬買，都係咁上下樣，用既時候無穿無爛

諗緊密碼鎖揀三叔 609定Philips Alpha好
有冇用家可以分享下

買多嚿電咪得，v11升級版同digital slim都係快拆式

我都係用緊766

想問下呢 d 水波蒸焗爐，
熱風對流烤焗係咪可以取代埋氣炸鍋

呢 d 一體式智能座廁巴打們有冇推介

黎緊新屋裝修，好多嘢睇好多嘢煩
想問下巴打我見好多人喺德遜買水龍頭同花灑，
係香港冇買 d 款揀定好平一大截？
德遜買係咪要預咗返到黎件嘢有事就冇仇報呢

我都睇緊
同款amazon買平成千蚊不過未計運費幾多
同埋唔知香港啱唔啱用

扣埋稅運埋到香港都平過旺角灣仔
講緊每樣野都平大約4分1到3分1

電制面板邊度買平？淘寶得唔得？

有budget就TOTO，一定係最好體驗(25K-30K一隻)
Budget有限就INAX SATIS, 一樣MIJ(19K)

呢類座廁最緊要係日本牌子，無鑊氣又襟

黎緊裝修打算係德馬買花灑同水龍頭，想喱個list有冇伏

廚房水龍頭 GROHE Minta
沖涼花曬 hansgrohe Crometta E 240

我德馬買兩隻都係咁，裝完冇漏就得

Toto智能廁板邊一隻性價比高d?

想問下有冇巴打用緊 P 記智能廁板 DL-RJ60 ?
見人講呢隻板幾好, 唔太貴又幾多 function,
有冇巴打知佢配咩座廁好呢 ? 好怕 d 位唔 fit

想問下德國寶 D 嘢係咪好撚垃圾 ?

Pan個噴頭係用不銹鋼，長遠會有水垢問題
同堆好似係MIC

但係佢又真係平TOTO一截既

我淨係個RJ60唔完全fit TOTO隻945, 裝修買TOTO之前都考慮過RJ60

我見 TOTO 945 好多人話用到噤上下個沖水會有問題,
又要拆水箱換 part, 我都唔知識唔識攪
又要再諗過

用緊，咁嘅價錢收貨有突，我夾toto 940，算fit。

麻煩在淡水沖廁 唔知水費會唔會好wo味呢

追返post 換左福馬便可以

今時今日就唔好買945啦
佢係好坐既同埋個size真係好啱香港廁所用，但係無旋轉沖水

利申 用緊945+TCF491A(已停產）

有無人知道最近有無邊到做緊3m 台底式濾水器優惠

但係945男人坐真係舒服又平

裝左部大金R32 泰國機
部室外機 時轉時唔轉
凍風唔夠凍 有時室外機有行就正常凍
暖氣都係咁既情況

到底變頻機係咁？定部機有問題？

有冇人知邊間傢俬舖可以做用家自己設計既傢俬
邊間訂造傢俬冇咁伏

2星期前買既Knightsbridge 13A面板制終於收到貨，連埋運費大概$350一個，試下好唔好用先

同你一樣都係大金R32泰國機
同樣問題 CALL 師傅睇咗話正常
如果今年夏天都係唔夠凍就換咗去
問過菱電話4月出新R32機
但唔肯講咩型號
可能換菱電

唔正常, 我部大金 R32 set 25 度上/下好夠暖/凍

你係咪一開機 部室外機就一定keep住行？
要熄機先會停？

冷氣長開平啲定剩係返屋企開會慳電啲？

變頻機正常一開機係 keep 住行, 不過會根據 loading 時大時細咁行

我全屋都係knightbridge. 買定2，3，4吋平頭screw,有機會 會cup唔埋

有旋轉沖水會差好遠嗎
我都諗住平平地945+ PANASONIC廁板EH30算

日本廚櫃有冇人訂過？好似好貴咁
Panasonic 都17萬起

17萬應該只係最細size同基本配件，乜柒都唔包
我打過價日本就2x萬，意大利11-13萬包曬啲配件

想買德馬買blanco sink盤,落左order 成幾日佢都未pack, 會唔會等好耐???

好多人話水龍頭花灑一齊買
sink盤係最後到
btw 買左邊隻？
我仲諗緊石好定不銹鋼好
兩種料都係揀500-u

你預幾個星期先出貨

之前有ching 話自己換左個blanco 龍頭隔沙器就會出水好好多
請問係咪就咁去d 舖頭話要個隔沙器就得架啦？
有冇話分咩size／特別野？
唔該晒先

好似唔係換,係直情拆左佢唔用

唔用個隔沙器有無d咩唔好既影響架呢

用d節流既，可以減少水花

我屋企之前用西門子
係7年前既產物，用到上年壞左
唔識排水，洗極啲水愈洗愈多，又唔識Fing水
千幾蚊整左一次
整完用左半年，兩個月前又壞同埋唔知係咪用得耐，啲衫洗完都係有浸味

之後就4千幾蚊換左飛哥PWD614RS，雖然啲人comment一般 但夠抵用 So far冇咩問題

講耐用一定係金章

dyson官網做緊特價，諗緊v11定slim好
依兩部巴打們點睇？

屋企千呎樓下同冇地毯, Slim 應該好夠用

咁我屋企又無咁大地毯都係得兩三塊好細嘅ikea浴室地毯

咁 Slim 得啦

thx巴打

我買完v11 absolute都有d後悔，因為太重啦，要兩隻手好唔方便

我又無試過
但只要人在家就一定開

好快又到潮濕天氣 想問下有冇抽濕機推介？

三菱mij

煤氣費大概幾錢一個月

伸手到咁

煤氣乾衣，預一機六至七蚊左右，煤氣公司員工係咁答。

請問下大家有冇soundbar 推介？
筆直二千蚊到
用緊Sony電視

岩岩租左新屋
晾衫要晾入面
太陽曬唔到入黎。
有冇咩野係屋內抽濕乾衣果d

有冇非支那製既智能燈膽推介？
好似完全搵唔到

有啲抽濕機係專for 乾衣

Yamaha

用ariel 洗衣液+ carrier 抽濕機夠做啦

諗緊德馬買subline 400/500u鋅盤
如果依家落單巴打們經驗幾月會到到?
另外如果用corian石面 係咪照留番鋅盤位就ok架啦
驚d師傅唔識搞 邊位會唔會漏咁
請各位巴打指教

我見師傅木櫃面喺鋅盤個窿周圍會做一圈凹位比個盤卡住，成一個平面上面再放石
德馬買最好預多幾個月萬一運落黎爛咗又要換
同埋疫情封關就算本地買都未必有現貨要等

有無人知香港幾時出

呢個盤德馬唔係瘋狂加價己經同香港差唔多咩
舊年就平

可能我剩係岩岩開始爬舊年d post
如果香港買肚腩巴有冇推 之前睇過有巴打講BBE?
話送埋水龍頭定咩

想請問下而家有無邊隻抵用

新報到 剛剛開始搞傢俬家電 頭都大埋

非支那牌子就好多，非支那製就真係冇乜

梳化用緊chateux d ax (好似咁串）
想upgrade natuzzi/ 歐化himolla/ decor個類
但無咩心水

sofa 真係好個人

可以睇埋 Cierre, Poliform, Flexform, B&B Italia

Check下先 多謝意見

想問下巴打, 地下如果鋪石塑板有冇咩唔好? 同埋有冇邊隻牌子嘅板比較好?
上網睇資料話石塑板較硬(防刮防磨), 防水又冇甲醛好似幾好咁

唔該晒

緊係要換啦

我買左bosch了

想請問一下呢隻有無伏 見好似最平

上年60cm先$180歐 今年直頭唔寄香港
50cm 好似係正方形 400x400 洗嘢冇咁方便

竟然 想請問一下有無其他咩款 香港或者amazon 買比較抵玩

我用開利，好ok

有無型號參考吓
成日唔知要幾多公升先叫做夠力抽...
打算2m x 2m 嘅細房抽洗左d 衫

返屋企睇睇再話你知
我都係放喺房抽乾d衫，幾個鐘就乾哂
仲要好平，不過我都大約5年前買，好似$2-3000左右，唔知仲有冇得賣
我冇理幾多公升，總之抽得乾，又唔易壞就ok

空氣清新機 有冇好介紹？

謝絲打

接受到cafe colour 就抵玩

想買blanco metra 9,見香港都要訂5200hkd 4月尾先有, 德馬就4699連運費,想問下AmazonGlobal Priority Shipping寫3-6日係咪真係咁快,同埋metra 9呢個型號有冇伏?

差10% 唔急就香港買啦...石盤有機會爆...

巴打知唔知 cosm邊間有？

用智能燈制好過用智能燈膽
整合埋落homekit/google home

智能燈制真係搵唔到邊隻啱心水
師兄有咩好介紹？學美容homekit

屋企用homekit

liftsmart

支國野 不了

+1

智能燈掣拉線駛唔駛專登拉線？

燈制最好預埋條N
早幾個月前裝修時都已經由天花燈位拉返條N線落燈制，預咗第時如有機會可隨時轉燈制用。

有青線就得

智能燈膽可以出到唔同光暗/色溫/顏色，可以再配合智能燈制 program 做唔同既控制

開頭都係咁諗, 舊屋裝左幾十粒Phillips Hue
彩色用唔到兩三次, 幾年黎都係用黃/白燈

而家新屋冇用智能燈膽, 用晒智能燈制+homekit 場景

對我就好有用既，臨瞓前我會將燈光調教到去好柔和嘅色調同光暗，咁我會好瞓啲 。睇戲時又有另外一組燈光設定咁。

係邊到買廳燈 房燈？
定淘寶抵玩

豐儉由人
正版野可以自己外國訂返黎
想用老翻就淘寶

一樣
最終都係用黃/白多

啱啱係豐澤買咗部 Miele 洗衣機 想問吓應唔應該買佢個延長保養計劃？

我都係主要用黃白，不過我有時會微調至帶少少燈色效果

Blanco 不銹鋼盤值唔值得買？

你睇amazon個價 其實貴過石盤
我淨係知Supra系列唔使買 支制

我自己用緊500u 我都就住就住用 始終石盤驚爆。
如果用鋼盤 一個碟飛落去都唔怕

德馬買？個陣幾錢入手

見你哋今年咁嘅價真係好唔抵-我上年8月買

真心推介隻metropol 個價包埋個push-open
高質過foucs好多！

我最近訂貴咗成70歐

睇返舊order，上年訂個價真係平好多，雖然我隻送唔到嚟HK，但價錢真係平今年個價一截。

我見focus最多人討論
metropol 個push-open係點? 有咩特別?

不過我自己用日制toto 個push open 唔啱用 賣咗$400

求空氣清新機介紹 放房用 屋企有人食煙想隔走啲煙味

有冇人試過用lg 蒸氣洗衣機果陣脫水脫淨7分鐘果陣就不停轉唔識完

慢速轉？太大舊好似轉唔到

可能放太多野吸埋水轉唔郁 拎返一半出黎又得了

唔係太多衫問題，而係有一件/堆吸水後太大舊，要打散佢先脫到水，旋轉嗰時太重一邊平衡唔到

想問下電制面邊度買好？ 有冇推介

RS electric

我荃灣開利買 LEGRAND GALION, 平過MK
BG太薯仔, 女性應該唔鍾意,我開圖老婆睇, 佢第一句就話咁柒既

你可以拆銀色個外殼出黎睇
應該係入面成個嘢本身係白灰色

唔該你答覆...不過我太蠢唔係好明
即係洗唔洗整走佢..?

應該係膠黎，我嗰個都有呢舊野

巴絲們梳化去開邊度睇

請問各位吸濕機有冇好推介。謝

要皮既話 giomani 唔錯
寫明皮既厚度，多色揀

有冇非dyson吸塵機介紹？

有冇地台床推介？

睇過日本節目 如果停5個鐘以上 熄會慳電d 少過5個鐘就長開慳d

想入嚟睇下有冇人推介抽濕機

Home square

今日駁啲電視喇叭果堆野，
用Q70T光纖駁去擴音再駁去喇叭
睇電視同Netflix 就會「dadadda」咁聲
但開PS4又正常
係邊一部分出問題？

想買部1.5匹分體式冷氣 有咩好推介
最好連安裝

豐澤呢d 抵買？

Dyson 風扇大家覺得點？

啱啱買咗部hp06

覺得點

星期三先送貨

hp06 即係冷暖？
放係廳ok
但房開得耐會好乾 同埋有d 嘈
但有小朋友會幾好 起碼安全
開得大風好嘈係缺點

垃圾唔好買
要暖氣最好係裝冷暖分體機
要空氣流通就買muji對流扇

有冇好用嘅冇葉風扇推介唔想洗d葉

諗住放廳

有無巴打試過將發展商送既嵌入式雪櫃返普通雪櫃
有無咩野要留意 同 經驗分享

東芝淨冷
去細鋪 豐澤搵笨價

馬桶來講係咪直沖比較最好呢?
我見直沖雖然嘈D, 但係比較乾淨同埋冇咁易塞
TOTO有冇直沖式介紹?

係咪多數都係UK買寄返黎HK最好呢?
有冇話邊個牌子比較好

呢個牌子, double sockets大概幾錢一個?

一定要無葉都冇咩得揀
買最平嗰部dyson壞咗都冇咁肉痛囉
我寧願一年洗一次葉都好過成日托部機去排隊整

想喺屋企食日式燒肉
想問有冇咩燒烤爐推介？想燒完屋企冇咁大陣味

其實豐澤買機，裝機係咪搵返原廠師傅安裝？如果係，我覺得貴啲都ok, 出邊個啲真係鳩裝你無仇報

豐澤裝機有2年保

工廈傢私舖
我做咗張防貓抓布,羽絨餡,座位下面有儲物

我用bruno都ok
睇人地用加牛油紙仲少煙
燒o個陣關哂房門,開大露台門

我見三菱賣緊霧峰廣告，但官網未有資料

想問下窗口分體式淨冷有冇咩牌子/型號推薦? 我上網睇過三菱重工好似冇窗分

幾座位同咩價位？

最近睇緊嵌入式蒸焗爐，budget<10,000。
1. BAUMATIC BCS495BGL 56升 嵌入式蒸焗爐

2. CRISTAL 尼斯 C-S58GXH 58公升 嵌入式蒸焗爐

想問下有冇用家可以分享下好唔好用
聽D sales 講cristal 個面板易壞，入面有條水管又洗唔到。
上網睇D 人話baumatic 易壞
有冇巴打可以share 下

任你鐘意點做都得
我做咗2米長但得兩座位，羽絨同儲物都要加錢
埋單$9200

邊間？

窗分一係 Pan 記 一係珍寶

Pan 記冇變頻, 四級能源, 陳年機頭

我 prefer 珍寶窗分變頻, 不過最好預多半匹

fb search “colormatch sofa (hong kong)”
佢d相影得好樣衰
但實物ok，你可以去睇下display
觀塘一帶好多工廈傢私舖，行幾日都得

各位，小弟啱啱置業，就見到依一個討論post

請教下大家如果揀浴室潔具同埋廚房潔具例如水龍頭花灑嗰啲

大家有無咩推薦？例如我應該落旺角同灣仔睇左先再上Amazon睇定直接上Amazon就可以？

另外想問吓潔具應該上邊個國家嘅亞馬遜比較多選擇同好？

屌你自己都識講兩款差
仲問乜鳩
Budget太少啦
你要好就比到15k

80-90呎嘅睡房裝珍寶窗分1匹夠唔夠？定係都要多半匹？

啱啱地鐵見到香港三菱終於有霧之峰系列,LN系列好似幾靚但官網未見有

你去旺角/灣仔門市睇下款先
再聽下佢哋介紹
有啲set買會平啲 有時又會有啲promotion
啱嘅就抄低型號 再上網睇下 計下計埋運費平幾多
如果平好多嘅就網上買埋
如果差唔多就香港買啦

德馬

夠啦

見到有新款420 冷暖機

唔知等唔等到佢ln, 你知香港三月已要開冷氣，東芝又出左新機j系列，但室外機比n系列輕左好多，依家睇緊重工ce1 同東芝

有冇L型真皮梳化推介?

而家有抽風嗰隻
一路燒一路吸晒d油煙

台灣早2年出左？睇mobile01 台仔話cp值好低

抽油煙機 如果用煙囪式，但又買唔起miele
Panasonic/siemens係咪都ok?

呢隻新出420？

一匹折合返港紙都要萬七蚊,我諗香港應該都要賣兩萬蚊,flagship定位應該同大金sarara比

係

問左豐澤買分體冷氣，都係外判師傅裝，咪即係一9樣無保障

暫時未見有用後感

房用唔係西斜一般都夠

有無巴打知940 係咪都用得
945 個後腳仔太闊 就唔到渠位轉彎

想問下各位巴打
買燈去邊度買好？想買盒仔燈同吊燈

我想買個redbull迷你雪櫃擺係房入面
除左二手 應該經咩途徑 上網google左好耐都搵唔到方法入手 連Amazon都無

多數都有啦，冇咪五金鋪買，1 set 都係百零蚊

想問下係咪即係用 TOTO 座廁,
新裝就要換咗圖中呢 set 好 d

有冇人用過呢款抽油煙機？
因為屋企裝唔到傳統款抽油煙機

用呢啲不如裝把抽氣扇，應該會仲好啲。

有抽氣扇
不過就怕抽唔走油煙搞到成個廚房都係
用佢起碼感覺好過無咁解

預算有限， 唯有用大陸轉
想問下有冇咩牌子木紋磚介紹， 聽日諗住去旺角周圍行下

淘寶 馬可波羅磚

有冇巴打知道兩種3M濾水龍頭, ID1 and ID3, 有咩分別？

有LED 支芯到期會著燈提示換芯

有冇人試過掂唔掂

多謝你，我去睇睇先

舊屋用緊，圍返40蚊塊，你有錢既用意大利磚，百尻幾蚊塊

想問新買嘅廁所板蓋油壓到一半停咗
到底係唔係我裝得唔好？
定質料問題？

想㩒like，㩒錯左，解唔番，請問用邊隻洗衣珠？

請問係咪用電乾？

我就喺樂富uny consignment買，馬來西亞橡膠木，長方形，可伸縮，真心覺得幾好

裝修朋友推介紅M，唔貴好用，但我就未試過

屋企想整把家用電鑽 拎黎鑽牆入螺絲 有無推介

上面寫咗，煤氣😅

去鴨記買把二手Bosch，三舊水有交易。

有無話邊款？ 我見又分油壓同衝擊

點解好似好少人用傾斜式抽油煙機?

其實斜式有咩好處？體積比普通大部，價錢又貴

買個款？

鑽牆一定要油壓，衝擊鑽會變人壓鑽鑽到你抽筋

家用組合: 油壓鑽牆，12v電批上螺絲

想問下有冇巴打係用緊電磁爐？
本身想買 Panasonic 3200W 果隻，
今日去 BBE 睇個 sale 狂踩 Panasonic,
話除咗係 MIJ 之外一冇事處，
叫我買西門子果隻，有冇巴打用緊 P 記果隻，
有咩評價

想問巴絲打係德馬買潔具水龍頭，運費果到7xx HKD係咪正常?有冇方法平D?佢最平得AmazonGlobal Expedited Shipping

邊度多外國款睇？

我都諗住用傾斜式，
暫時睇中富士皇MIJ 90cm

其實歐洲啲牌子都出哂。。
只係香港人比較少用
我見到大陸都開始跟歐洲，
都有幾個大既國內牌子出左

如果最後budget緊啲
都可能淘寶落黎

我咁岩有部有線既剩係到
吸完就可以扔

石屎一定係油壓鑽鑽開個lone 再塞膠上螺絲

用緊Panasonic 3200W嗰款
覺得OK
不過以前係用煤氣
無比較過其他電磁爐

睇消委會報告嚟換咗部hitachi洗衣機
新既都覺得洗得好嘈,已經唔係教轉速好快
好失望

應該差唔多 都平過成套香港買唔少
你買邊款呀

正常，計吓數，如加埋運費都平過香港就照買。

脫水嘈定成程嘈

日立洗衣機同cs都係垃圾，脫水拍拍聲吖嘛，你放心，佢地會講部機係咁，好正常，正常垃圾，中一次招以後同呢間公司冇交收！

脫水嘈啲
好唔滿意 唔係要求完全無聲
而係唔覺換咗部新機咁

咁誇
好睇彩有睇post
用緊LG想換新野

想問下有冇巴打係買水貨電器

日立近排好似成日比人屌,
話 d 嘢易壞加垃圾 CS 售後,
原本贂中部書櫃都不了

...你試下search水波爐

呢 d 唔夠人爭啦通常

喱3款

我同你差唔多

我本身都想買Crometta shower set 但之前追過post喱隻有人話質素麻麻
Btw 你運費係咪都係70~80 euro?

有無LG A9 吸塵機既用家

九龍灣 - 安瓦
廁所磚係佢度買
任睇冇人跟
上去睇過3-4次先扑鎚

如果我冇估錯，你部係80YCV，冇咖啦，佢地話係咁，會有拍拍聲好大聲，cs唔會理，總之買咗送咗貨就關人

大王巴，你可以試下，試過翻唔到轉頭

我屌消委會老母

今日去睇冷氣,個老闆話珍寶維修要成部機抬入屋整,大金就可以直接開玻璃整,叫我買大金,推介FTKA50AV1H,我自己本身就睇岩ASWX18JECA, 點揀好?

屌已買不過花曬通常好快收皮
我一舊水

有，用緊無問題

抽櫃 側邊路軌有冇好介紹？

千祈唔好買bosch蒸焗爐，要分開買蒸or microwave加焗。因為d steam會令後面風扇位生鏽之後部機就會玩完

廚房細呀，就係想要 all in one 慳位

我都準備買hansgorhe focus嗰幾款
7X歐運費
德馬買香港會直接裝到唔洗驚D接駁位唔啱係唔係?

made in germany個d應該係
made in usa d喉有機會唔岩

大金嗰部係 420, 你要睇下你個位裝唔裝到

不過 420 就唔好揀大金, 現時首選日立, 裝到既話會好過晒啲窗分

日立有冇推薦咩型號?我見佢420 2匹淨冷都有成4部，係咪RACDX18CWK最好?

Blum

有冇巴絲有用inax 智能座廁
好唔好用
見佢平toto同kohler 一半有多
仲要日本制

係咪有人裝ddshower既浴屏？
你地講既黑鏡鋼係咪即係灰玻璃？

兩樣野嚟，落門市睇最好。

我揀左灰玻璃

原來黑鏡鋼係講緊有框款個框既顏色
我揀左無框款

我都係灰玻璃

我會 prefer RACDX18HDK 變頻冷暖

RACDX18CWK 係 R32 雪種, 420 機用 R32 未知有冇鑊氣

都係諗住係Import appliances 買樓主呢款7合一
呢啲built in 款 散熱應該係做係前面。。
咁都易壞？

我估 Bosch d 設計冇噤柒卦

三菱電機新出左霧峰420 冷暖 r32
仲有3/4匹添

三菱啲冷氣機掂唔掂，本身諗住買P記R32

好多都有埋乾返部機既功能 唔會咁易生鏽

請問有冇窗花/蚊網推薦？睇中啲叫透明窗花用膠做嘅，唔知有冇人裝過好唔好？

想問下各位有無邊隻吸塵+掃地機械人推介? budget ~$4000

想問吓有冇智能廁板係淨係得發熱功能？

2匹印象中係得日立有出 420

其實 真。

錯手 send 左

其實 “真。窗分” 重有開利 同 Rasonic
但變頻就剩係得珍寶

其他牌子通常會將 420 都叫埋做窗分

想問問裝修完部冷氣機洗唔洗搵人洗？ 我師傅話拎個隔塵網落黎洗就ok

洗衣乾衣機二合一 係咪頭三四次乾衫
都會有陣燒膠味？

去德馬買咗 Hansgrophe Tails S 呢隻，裝完發覺出水好慢，請問有冇巴打知點解？係咪要換過曲尺制？

買錯勿屌

R32 混左空氣會比較容易易燃。
所以EMSD 指定原廠要有特別 training 教裝 R32 機

掛牆架原裝嗰隻廢到喊...
又貴又廢...

正常 Sony 機行貨要等 Sony 師傅上門開箱，
否則唔包開機損壞

要改不如改個掣面去傢俬面好過。

穿好晒線，藏牆暗箱改 5cm 同改 50cm 冇分別
個價分分鐘同你訂個件傢俬未必差好遠。
反而拖出黎櫃面暗轉明/藏櫃會簡單好多。

可以

水牙線有冇推介？
而家用緊oral b mdh20，一年保養期因為入水入左三次廠oral b做開牙刷啲防水都可以咁差

樂聲啦

洗冷氣機有冇師傅好介紹？

waterpik

之前有爸打去imported appliance 買bosch水貨焗爐開心使用中嗎？

有無巴打有裝智能座廁？安裝要求會唔會好麻煩？

用咗三個月，開心使用中。

X2

用緊電廁板，安裝好容易，座廁我諗應該一樣掛。

水電位接駁會唔會好複雜？

裝修已預好水電，完全冇難度。

咁如果唔裝廁所嘅情況下應該搞唔到

電拉明線 水就洗手盤底

唔係新裝修，預好水電位，後加一定冇咁好睇，可能要明喉⋯

因為廁所都好新，想唔整，但又想要智能座廁

接受到明喉明線一定做到

好 我都落單先
佢地可以夾你裝修期送貨定你自己預時間預早落單？

你預落單送貨要1-1.5個月

推一推，請問有冇巴打幫到手

新手一問，想買部兩匹變頻淨冷分體冷氣喺客廳用，考慮緊三菱電機嘅MSY-GK18VA / MSY-GS18VF，一款用緊R410A雪種，另一款用R32，請問兩款有咩分別？呢兩個型號邊個會較好？

如果裝修期間冇開過應該唔駛呱
師傅有冇幫你封住？

有冇toto cw766用家，想問有咩評價

如果房入面本身係窗口式冷氣機，放係個台上面，無頂，想換做分體式變頻冷暖邊隻最好？
4分3匹左右

落d電器街鋪頭睇電磁爐 鋪頭老闆話p記好易壞 有無巴絲share下用家體驗

我上次去 BBE 睇個 sales 踩到 P 記一文不值，話除咗 MIJ 之外冇嘢好，咁我問佢邊隻好，佢介紹我西門子同德國寶 我屌佢老母

個老闆都係講德國德同有隻法國牌子thomson
我真係唔識 分唔到佢係因為p記無肉食介紹我其他牌子定真心推介
所以想問下用家意見

黎緊會搬屋，所有家電都要再買過，但無從入手，大家可唔可以比下易見
電視買左LG依部 50寸

雪櫃睇岩Samsung依部，會唔會好易壞？但個sales話依款歐洲造，會唔會耐用d

關就無開過，不過都無封到

你睇返你個位係傳統窗分 size 定係裝 420 都得。

傳統窗分 size (四四方方) 冇乜選擇
420 就 (矮身，但長型) 就多好多選擇

三菱都出名

住頂樓？
有冇機會水壓唔夠？
係花灑 mode 出水慢定係普通 mode 出水慢？

本身隻曲尺制開盡未？

唔係住頂樓，其他花浴室花灑 出水bang bang 聲，所以應該唔關屋企水壓事
普通mode出水慢
曲尺師傅話開哂

巴打知唔知龍頭有冇d減壓裝置要拆？

想請教下電子門鎖
早兩日行過鋪頭 sales推介揀
Philips 同Yale
想知呢兩隻牌子係咪都揀得過
Budget 4千中 想知仲有無咩選擇 唔該哂

用緊 3星609 $4000包裝 正常常常 係有時個wifi 會失靈 同指紋唔係次次一take過

Lockly👍🏻
Yale

咁搞笑？從來都係聽到話浴室花灑出事多。
因為花灑會有限流器。
好少會聽到廚房有事。

廚房冷熱水兩條喉都有駁？

第四十六頁，睇下會唔會係個濾網塞左先。
第四十七頁 94074000 應該就係限流器

LG LED電視唔得 考慮三星水貨
雪櫃波蘭造的 一般 買返日系雪櫃或者會好少少

唔該巴打，我叫師傅睇睇

我想問下三星隻鎖會唔會太脆弱？
當時都有睇三星 但係條友話個鎖好脆弱

雪櫃有無邊款好介紹udget under 6-7000

三菱雙門/三門睇下買唔買到

上一手用緊samsung 電子鎖,
如果換係咪最好用番samsung ?
如果轉其他牌子係咪會唔岩位??

陪fd現場睇過，lg 呢部啲色靚過samsung 同價位 tu8000，Samsung好鮮豔好味精，lg 淡啲自然啲，機身就Samsung薄邊靚啲

集思廣益

黎緊會做電視櫃、中島、雙人床、衣櫃、工作台，報價12萬，用意大利木板
係咪太貴或者唔合理？

價錢分布如下：
電視櫃：38k
中島：23k
雙人油壓床：26k
衣櫃 （260 cm height)：29k
工作枱：12k

想買一拖二分體變頻冷氣 有咩好推介？

通常訂造傢俬係睇尺寸計錢，計呎價 $1000-$5000 都有

屋企依家用緊個部風扇好吵 風力正常
有冇巴打有風扇推薦？
唔知dyson 好冇用 味試過

如果以下尺寸呢

電視櫃 (84”W x 16” D x 96” H)：38k
中島 (72”W x 24” D x 42” H)：23k
雙人油壓床：26k
衣櫃(52”W x 24” D x 102 “H) ：29k
工作枱 (53”W x 25” D x 25” H)：12k

好耐無入個post
如果呢2個brand 一定係Philips
Yale 狗也不屌
我幾個post 前打左千字文分析電子鎖
有興趣可以搵下

唔會
會再開大個洞

大約係第7/第8個post 左右

5xxx尺好似幾貴
間野好有名氣？

其實我都唔太識 就咁睇好貴
不過唔同材料整個價差好遠
不妨問多幾間

fyi, 全高櫃
設計公司 $2500-$3000尺

搵一搵先 唔該哂巴打

睇左 似乎Philips 貴得有道理

諗住買部Panasonic 冷氣機，
上網睇發現係3腳圓頭，

而家屋企用緊日立冷氣，
旁邊冇電掣位，直接有條電線插左面板後面（應該20A?)

想請問下如果買冷氣既話，咁應該換返3腳圓頭面板好，定係冷氣機剪插蘇頭好

Sorry for 1999

算係呀
我自己最尾係買左Philips 9300
如果你4000
一係Philips alpha
一係Samsung dp609 la

Samsung感覺上好脆弱 好似一踢就爛咁款

我都諗住買呢部雪櫃

Samsung一般都夠用，不過係真會有時detect 唔到指紋

提一提Philips 係大陸野

有冇抽氣扇係駁到喉好似抽油煙機咁？
廁所窗外面係騎樓，再多一排窗先出街

呢樣我先最大Concern 我唔想揀Philips因為大陸野
Samsung 個sales又話脆弱
Yale 就易壞
Lockly就有柄 因為有細路
西門子又唔覺有好多款

睇來用返傳統鎖好過

但成7千蚊又好似有少少貴

睇番舊 post 好似有 d 巴打都買咗 Blanco SUBLINE 430/270-U, 想問下你地配咩手龍頭 ? 有冇相睇下 我想買番佢隻 LINUS-S 襯番隻色, 不過好貴, 呢款好似德馬都冇平

bbe買, 用左佢送嘅龍頭
開心使用中
無拎走隔沙器但出水量都幾正常

我想要可以搵個水龍頭出黎果隻, 佢送果個好似唔係

西門子都係大陸野，同埋都係有柄
有細路真係不了

我本身係lockly 同Philips
但有柄真係搞唔掂

而家反而睇緊metalware
網上就少人講d

Philips 如果你驚
可以唔用wifi ,唔連線可能會安全d

Yale 真係唔建議諗
代理真係好廢
你都要小心簡代理

正如我之前講，就算買3星都可以有2間唔同代理
就算同一型號唔同地方買又會唔同

睇佢官網講
咪又係大陸野？
都係買大陸野不如買番大牌子算...

唔係，佢比其他報價係貴不過設計好d，諗緊揀唔揀

想問下係咪有巴打用緊 garbage disposer? 用緊邊款同好唔好用